搵幾個手足 現場講英文啦屌 佢打人先 佢撞我先

比外媒聽 唔係比自己人聽 鳩叫就得
外國人睇片撚識聽中文 你是但講句英文佢打人先

外國人就會先入為主 信個句野